各位手足一定要將d 狗當成威脅你生命嘅野獸，一個都不能少！不被補！不受傷！

小心！